[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (867)

超快
係咪抵派

看

我

聖保利今場開角細既機會率係幾多

慢

Y

你派

7.5b 100%
看到是緣份

俄超大波
拜仁細波
標準大波
梅斯細波

助攻

角大黨輕鬆到lol

一分一屍 好波

態仔喺邊

刷角

布撚刷角

召喚豉油 炒到佢變豉油王炒麵

布撚快！

角細開場五分鍾就俾人屌打

大波！

聖保利0-1

布撚

達斯1:0

1:0

goalllll

達斯1:0！

你派佢,佢超快出現

性保利

豉油話食100蚊雞翼就消失左

好波 達斯

布撚刷角未

布
SKA

聖保利追和反CUP啦屌

咁聖保利實刷爆角球旗

達泰7min6射

又來

布撚！

刷角沒波入比人入
隊456佢

聖保利啲垃圾防守

達斯再入佢老母

刷刷刷

派欠單比佢

上呀毛毛！！

旁證 7.5角大 last500了

達斯控球在腳 猜佢老母

唔記得自己買左咩

俄假1.5大 2.5小注大

布
聖9.5b
索
SKA

10分鐘5角

thanks

停角5分鐘

7.5b

巴塞隆拿有暴動

唔係我做架

布撚9.5b已死

奴隸要左布倫

布倫瑞克

聖保利
追和啦屌

場達斯lead緊

奧厄FG

布撚要入了

No

叫到豉油上水

屌俄超精選真係悶撚到

豉油

有人派咪上水

刷角啦性保

笑4

派欠單

達斯泰特

布撚入未..

布撚又唔撚入唔撚刷想點

Idontknow巴 Lm

聖保利
追和反CUP啦屌你老尾

叫爆區

7c

23分鐘10角可以破紅牛紀錄

8c

悶到呢

又3連

9323 18-08-2017
23:54 角球大細 星期五 3 達斯泰特 (主) 對 聖保利 (客)
大 [9.5 個] @ 1.82 $500

$500.00

CASHED

20分鐘8c?

印象我好似未試過半場收角錢

布撚刷啦屌

17分鐘8角

睇完紫巴買,我先買5舊玩下

知錯啦 以後唔賭角啦 屌

輕鬆gel

布倫試下上半入一球

gel

8角

女足試過半場10角

點解可以咁爽

聖保利比力啦屌

紅牛23分鐘角大我見證過

咁先係踢波

想一嚐gel頭滋味

布撚爭d

角大黨又勝一仗

gel啦
唔好gel錯隔離

法甲里爾前個禮拜都係半場收

布撚終於2c

GOOOOAL 奧厄FG

完

反底

9C

布倫。。。

奧厄 1:0 大船

係反底

9c

唉 奴隸 cup到我派

你以為半場開角大係高潮
真正既高潮係
半場反CUP

奧厄
大炒24-0

屌你布撚
唔入都唔好比人入

9.5s開到派1000 10個

奧厄入咗嘅?

快啲刷埋10c 要訓

好

898

直接瞓

八條友係禁區唔捉人想點？

Lm

布撚cup

派仲多過中

OK

一換教練就反底？

秒半大

1-1布撚

9.5s開到派$2000 留名有份

布cup佢老母個老母！！！！

布撚1:1

Me

cup到直接派你 無人留

lm

狗屎了

想見證埋先瞓

早知兩邊後防咁廢就買大波，買盤做乜鳩

真係想睇你派

LM

講多d

布撚靚射

9.5s開到派幾多都得 留名留銀碼 人人有份

杜斯奴入未

杯！

你叫對面啦

LM 10000

岩岩刷完牙

me 5000

27分鐘9角???

買角細正一ON9仔

肥鳩買左幾多角大

50k

派埋我

100000000k

停c！
布撚！

Naeun收錢

病

角大派我得啦肥鳩

屌你老母買 1點半和禁500禁多左個0

人地買20.5S又話你知咩

lm了

1.5b 20.5s

假波神 俾全2-1我OK？

我呀清

布倫瑞克
艾夫斯堡

挪超的森林

肥鳩

反蛇

好眼瞓

大戶
戶口咁多錢

好正

我了

上 艾夫

cashed

幫我屌埋布撚角大

10C 了

10c

GEL

10C了

索特拿 SKA

ska大波！

下原來踢得30分鐘

半10 全?

9.5b cashed

半個鐘收工

瞓得,各位手足聽朝見

完場先gel 廢事斬

爽到喊

突然4角 屌

9.5b幾倍

1.82

s呢

熄球探了 唔想面對一陣比人秒goal 射走我身家

1.88

b呢

No news is good news

買開都知1.88啦

直接訓啦聽日睇結果

20.5

布撚刷角入波

傻架你

Show Blocked User - Clindamycin

艾夫

布撚！
艾夫！

無野做

艾夫斯堡1:0

未

死假腸扑左佢

全角大

1137

b呢 s呢

索特拿！
SKA！

Gchi

俄超都刷角

SB呀你

Batman Superman

睡超入波未啊

俄超主隊廢撚到咁
快手入波啦

上呀布

Me is bs
Stand for brilliant Siu Mei

諗起喜欣唔識買Lego

Bullshit Siumei

艾夫 goal

入波等SKA嚟

🖕🏿

布

真係艾夫1:0

goalllllll

Ska

bye

索特拿 0-1 艾夫斯堡

I Ng like dc except flash and arrow

大夫

嚇死咩

五千...

岩岩沖完涼出黎仲和緊

布！
艾！
我超大波dllm！

咪係囉

11c

半和5k 索特拿追和啦

艾夫1:1

未

中到應個名

做咩姐你

十卜

半和求派

艾夫！

8分鐘12碼逼害系列

艾夫輕9鬆

check真d可能係半客呢

有無人買角細

針左啦

聖保利班垃圾追和未

隔離操盤哥重心

38分鐘11c

布撚 有火

杜斯奴5c

我超入波未

即場有冇推介

手賤買咗一注 jumped 計落買角呢個月輸咗2K..

布撚著晒火

主隊着火

係時候停一停啦

Call了消防

llm 我都著火呀

Give me 🔥

笑撚4

牛屎佬賭博日記:mahjong: [1:17 AM] 32
星期五 1 俄羅斯超級聯賽 杜斯奴 [9.5] 大

俄超徳乙冰封角球至完場

買盤贏突 不過利潤少咗好多

洗撚佢講咩戇鳩

達斯半主cashed

聖保利求你了

他知道 哭是沒有用的

Fake

基利號收銀

布撚踢到著撚晒火

Btw 買荷乙巴打要小心 所有球隊啲人同上季出入好大

著撚到中場

好大煙

年年都係架啦 後生仔易失波呀

Fake完是咪要買對家？

布撚下半刷角pls

俄超半細 caSHHHHHHHHHHHHHHHED

對

雷鳩利斯角大

fake完買fake果隊是常識吧

半主慘死

呢幾日

Call了你老公

艾夫請立即收皮

點解人地20歲我又20歲

半和到講聲

索特拿追和派我

拜有單丸 要唔要角大好

俄仔走地買咩好

即場 1/1.5 重心

我開始狙擊賣料,就預咗會有人因我既作風或損害咗某啲既得利益者而針對我,路遙知馬力,日久見人心,我唔會浪費時間同無謂人解釋,你地可以睇到我宗旨一路走來始終如一

懷疑你係既得利益者

重心 玩哂喎大細都買哂

巴打你食慒左？

一路走來始終唔得

好耐冇見病態巴

我仲以為唔洗講都知係買大

牛屎佬同我屋企隻食屎狗好似
一樣唔知做乜鳩

收米

等你派起機

仲有被害妄想症

笑死

多數出水第一場都係威係勢架啦 艾夫似贏波

上場屌打高登仔

索特拿 fake goal

James

聖保利
追和反CUP叫爆區

平安

角大上岸

U又CASHED

唔出單丸點刷角

係咪你跟佢呀

拜仁個咩鬼陣

拜

1-1

真1:1

又offside goal..

後備都冇？

Fake sor

FAKE?

半和

又FAKE....

5000巴打

迫害手足

OFF SIDE AGAIN....

咁樣逼害半和

好慘

又fake屌你老母

手足唔好睇啦
你心口頂唔住架

Fake我兩下就黎嚇撚死

快d講 係咪你跟牛唔知咩佬

yes

拜狗係有D吸引..

咁都和到真心要派啦下話

你都係。。。

岩

買注利華 拜個陣太垃圾

我跟欣佬的！

無James即係強陣

派應該和到

布撚好強既氣

病態2:0

屌你聖保利又輸多粒

達泰12m

Fake 有無嘩多呀

入未..

FAKE

準備1-1

達12M

又咁撚ON9

FAKE完變12M

對上個次係邊場

又係咁屌你全家

Why you 場場追和反cup叫爆

即場 和 客 好似都幾好

真。病2:0

布！

倫！

達斯泰特2.5大 -1
布仔 GOGOGO

瑞！

真係cup 啦

奧厄都贏唔到

贏唔到真係可以準備降班

我有信心
聖保利可以3-2反CUP

布撚唔刷角

奧厄 Corner kick

布撚快入啦

我發現R屎眼同時說出心中所想
可成真

我超2隊死垃圾唔識入波

咩歌

杜斯奴請你即刻入波

超人力架

布快入

聖保利去死吧

波po靜到

杜斯奴

布倫瑞克
艾夫斯堡
SKA 9.5S

唞下啦 贏硬

布撚聖保快手

艾夫個場開大好無

9.5s

啲波太悶，訓晒

頭兩場主隊入未 等左好耐

屌你老母!!!!!

入波呀布

艾夫入多球定下驚

R屎眼ING?

咁我也睡了

No 今晚賭到聽朝

R了
索緊陣味

絕殺

冇紅星個埸咁好睇

別人笑我太瘋癲。我笑他人看不穿

唔返工一樣無得唞

輪住入

布撚天馬射球

果場好激

知唔知下一句

爆硬 佢地一日0:0 就會狂刷

入哂網彈返出黎唔計入波

半和巴rip

試下安慰下我

輸半都覺得贏咗

今晚鋤秋香

想睇飛

一日未完都有機

原來買左半客,冇事

駁唔撚到

布撚我立即屌你老母

德穴下半唔刷角

20.5b？

狗會成撚日簡d垃圾俄超玩即場 好撚鳩

9.5

布倫今年D角笑4

伯力開季五場全細
阿婆都識買

唔垃圾點呃你錢

屌你，快撚啲入呀布

89.5b

真係你個名

好彩1角果陣入到8.5B

02:00個堆是否全避？

開撚哂對家 點玩

已避

試下出水

5串1順利嗎？

原來我買了維迪斯

頭關著火

屌狗會即場玩界外球大 輸撚死佢
成場掉6 70個界外球掉撚到手斷

入球啦 俄超

達斯泰特
布仔

你預伯力每場主場都應該會有即場

因為得佢開下午4點

奥狗屌打。。。

俄超9C

杜亞斯啦今日要買 私家雞呀打

入左搖醒我

FT9C

假波神可否賜我布倫2-1完

Ok

買左咩

奥狗 CCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCC

SKA fg

5c

我番來了

開場奧厄2.5球大俾我先啦

俄超9C完派2個100

布奧可否開10c完

奥狗快CCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCC

Have water goal sir?

俄超都10C了

10C

冇野了

俄超對腳呢？

布撚唔識入波?

奥狗 CCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCC奥狗 CCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCC奥狗 CCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCC奥狗 CCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCC奥狗 CCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCC奥狗 CCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCC奥狗 CCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCC奥狗 CCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCC奥狗 CCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCC奥狗 CCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCC奥狗 CCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCC奥狗 CCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCC奥狗 CCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCC奥狗 CCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCC

刷角唔入波正契弟

完了

布撚射門數據起碼停左十五分鐘

支持

俄超刷咁多c但唔入有撚用咩

布撚赢唔到波台暴動..

俄超 受傷大
界外球大
垃圾射門大
入球小
Cashed

未update

信心飛？

杜斯奴攻都極唔入

中左兩次楣

痴撚線

俄超 1:0

即刻買機票去屌撚死佢地

寧輸利華不買拜

布入未呀

Gun 9 U~

Show blocked user-lvlpr

布能廢到

準備進入SKA時間

啱聽

布半單刀俾人拉跌得黃牌

俄超易玩到

杜斯奴 布倫瑞克 兩隊肯入未啊

布倫瑞克
艾夫斯堡
SKA 9.5S
SKA 12.5B

差唔多要買0.5/1b

杜斯奴既極限已經到 係時候

杜斯奴再唔入就輸俾人啦

布倫瑞克
艾夫斯堡
SKA 9.5S 豬
SKA 12.5B

客隊扮傷到完場

來吧我什麼都答應

俄佬又唔入波

差1角呀

原來聖保利 12 missed 無人知？

布撚進入黃金入球時間

俄超入波啦屌

布撚快入

迪維斯大波

俄超gogogo

奧厄刷未

布撚果場做乜野

比個12M布撚入波 大家開心啦

G chi

入未呀布撚

俄超夠疆就開多3角

俄超主隊快手入球bbq啦

agger

布撚刷角未呀

西甲客盤

俄超讓咁深真係嚇鬼

一支

唔刷角點入呀

布撚我立即屌你老母呀

布撚入佢

6c

俄超垃撚圾
唔入波踢黎托咩

Sam Lo

布，你係咪想俾咁多個手足屌死

刷呀！！！！！

布撚求下你入

刷啊！！！！！！！！

伯力準備開季七場全細

上呀布撚

布倫瑞克
艾夫斯堡
SKA 9.5S 豬
SKA 12.5B
艾拉維斯
利華古遜

1角呀屌

俄超上盤又輸一仗

又fake

Fake2.5b cashed

dllm 又FAKE

3次笑4

索特拿又fake goal

中左伊邪那美呀屌睇親俄超都開緊界外球

布撚上

你1日想唔通都走唔到

痴撚線架

沖完涼仲係1-1

達斯泰特2.5大 -1
布撚

唔計fake已經3:1 屌你老母

好快2:1

布個龍傻撚左

7c！！！！

買咗睡超2.5/3b... 燥咗

玩撚晒啦艾夫斯堡

布撚刷角未呀
唔刷角點入呀

布撚贏波一世球迷

俄超3角！

布撚請你立即入球

3:0

達斯泰特 搞掂2.5大
布撚差你咋

兩隊出黎賣笑既屌

點先解到伊邪那美

要諗通,唔執著

達斯泰特勁到

俄假絕殺ok?

荷甲大波啊

屌你老母買細爆角
買大冰角

差1角呀屌 推落底啦

艾夫終於2:0

大夫2:0

艾夫入就唔fake

Goallll

Fake完三次對家入

刷3c ok?

艾夫GOALLLLLLL

屌你老母fake咗三次 俾大夫入返三粒

布呀

有即場應該殺唔少人

布撚真係好廢

布撚半2全2點賭

球證一定all in左艾夫

假

長追奥呃

布倫哥哥求你入一球

布撚 絕殺

求3c

荷狗一場都無波入?

jump

快啦布撚

入一球就得

冇時間啦布撚 入啦

布哥 叫你聲布哥 一球就夠

買左艾夫要多謝球證

俄假俾一粒 邊隊都好

布哥哥求求你

唔好咁快放棄

成班垃圾

一球呀垃圾

布，快啲入波啦，好多手足等你開飯

Jump -_-

達斯泰特 艾拉維斯

屌你老母想你地入一球姐 係咪一球都咁撚難啊

俄假快俾一粒

布布豬入一粒

太好 11c

IFC anyone john

係唔係要跳了

gun

今日屌極d波冇反應

留個位俾我

Join

俄超super 求你

索察廢到

布撚三分呀

奧厄又係一隊賤種
買親未中過 唔買就咁勁

屌住跳ok？

87" 7c jump

布倫奇蹟3連c得唔得

換左教練 今次反底

24:0

你講中左

唔玩啦要返錢=.=

俄假又悶波 想點
0-0嘅波踢黎做乜

投降輸一半

俄假

0-0

慘被冰角

布 求你絕殺

-4k

垃圾布

絕殺未呀布撚

布撚上呀

西甲兩隊都係升班馬？

又受傷 伊邪那美發揮左90分鐘

奧厄哥場搵隊俾多粒

布點讓咁深 最多咪平半

俄假絕殺好無

布絕殺未

1:0 ready

7.5大買左？

派豉油 3分鐘不見不派

Jump

艾拉維斯

加4分 淨計傷停加呢樣果樣至小補20啦

上年係

升左成年

斷腳啦布撚 屌你老母

掛住做野冇買到

上個月先開始玩波 唔熟

布撚 試下絕殺

真係冰角唔入波 垃圾布撚

俄假立即入波

抵啦

絕殺啦仆街仔

垃圾

做下功課先玩 唔洗交咁多學費

屌你老母俄超汁粒啦

派豉油都唔上水

無買布 但幫屌
布撚快入

500都呃無人性架

meeeeeeeeeeeeeeeeeeeeeeeeeeeeeeeeeee

個球場冇人睇是怎麼回事

掛住睇唔記得買

Sam

布撚死全家

布撚 求你絕殺

俄超主隊斷腳

條6串22已經斷左2關

拜狗角大 西甲角小

兩隊一齊

Ska入ok?

12c俄假

布撚落地獄啦

絕殺角

0:0咪撚踢啦仲要即場

-.-

布撚冇角冇波入死全家啦！踢緊乜撚呀？屌你老母

華西?

布撚半2全2

same

再買精選斬手指

我超俾返20蚊我呀dllm

屌你塊布

即場

個角有冇開。。

又豬錢

有 12

俄超

好撚彩。。。

1.66 now

布撚屌你老母全隊仆街死啦

戶口得翻兩蚊，有冇熱心ching派派小弟

Fake完都可以0:0完場

想乞....

無人贏😂

等下囉我睇細 半場最多2-3c

雲加唔屌波 係度玩game

已經講過 兩隊俄撚hea鬥hea一定下盤

買左20炸。。

艾拉下隊

冇位入

艾奶

俄超呃我40

岩岩打波避哂2點 慳唔少

呃左我20

俄仔
半主
10.5b
11.5b
12.5b

有十蚊賺

艾夫頂住

同路人啊屌

艾拉99%下隊

輸左jer豉油好了

求索特拿開1:2 又輸清要入錢

20分鐘ajax冇波入
又要輸了

Gun 100

阿梅爾下盤係咪等死

睡超
荷甲

無廢占撐拜仁了

想jer豉油

點解場面55波狗會仲有成3倍ng

問狗會

等緊西甲3.5b

施捨

艾拉12m

廢得千幾分

想屌1.5b 好驚0:0完場

Real?

尼美根goal

前外國操盤手又中 等班信徒封神了

真

荷乙場場有波入 買左仆街迪維斯大波

On9

MISS 12m

Dllm miss

射到屎咁

還我ng

睇到我著火

........12m唔入

主 ng6倍

原來99%都有得輸

差d打爆部電視

屌9你艾拉

迫害保特

睡超1:2？

又假波

12碼唔入，斷腳啦仆街

索特拿

想轉台睇拜人算

索特拿4:2

希望手足無買咁多 被逼害

12m miss

唔係你既錯
12碼刀5入

手指尾篤都篤入

艾夫求你頂到完
球證幫你頂左3次fake goal 頂埋最後15min

其實瑞超最撚鍾意開2:2

睡超到底幾比幾

用口吹都入 dklm

拜仁第幾台。。

100k波膽？

1001

670

我我